【沙田衝突】新地公開閉路電視片段 職員：見防暴警感愕然 僅帶警往好運中心

屌，睇撚住d投訴信掐到一舊扔撚左